昨晚朋友同我講左件事令我好驚！

佢話唔想警察受傷自殺

我無野講

我要見律師

我要飲食

我要去醫院

我唔解鎖

我要投訴你

成班警察貪生怕死，你定都得

承你貴言

剛剛見到啲人呼籲財仔即刻call loan
制裁黑警
但汪汪們有咁多ot錢，日日輪班無得去玩
實有錢還

黑警加人工係好合理既事？

自殺同被殺好大分別架
佢依家搞到民情沸騰自殺我哋只會更加開心
佢哋自殺之前我哋咪呼籲下防止自殺會啲電話囖